「催淚彈手」係咪成為常見於抗爭者嘅敏感症狀

對手比tear gas搞到起晒水泡腫晒
打字都痛，touch id都用唔到
無時無刻都比針刺咁ge感覺
其他手足有無類近symptoms

push

有病就睇醫生啦 仲掛住上連登

國難忠醫

食完tg後隻手就咁
仲要本身屋企住太子

唔該晒巴打
但我想知道多唔多手足有同一個症狀

冇戴手套?
煮嘢食拎過啲熱既烚蛋都冇咩過敏

有都奶野呀我

用開燒烤夾

幾日留咗幾次鼻血
睇唔睇醫生好

睇下穩陣d wor巴打

推

我咳出血，頭痛+嘔
食咗中藥之後好咗好多，記得睇中醫調理下

我有類似既位係關節內側同小腿,試過著短褲落街買魚蛋食, 比班狗放TG突襲, 食花生都死。
試下用滴露開盤熱水, 沖涼時浸一浸紅既位, 會好快無事

唔止謝sir，連er er er sir都……

唉 辛苦了

食左中藥兩三日
e家好返d